LIHKG Mobile Version 加Function建議

可否加番發送閘係mobile version？
唔想成日要lm。

What 7 you are saying?
你講sync留名?

我意思係睇返自己出過的Post 同 回貼
Desktop website version 有個叫發送閘o既野

閘你老母，唔撚識字？

Mobile冇你盲㗎?

咁都呃你地唔到tim

柒咗咪扮嘢

連個DOS-PROMPT都表咗態, 不由樓主不認了.